3 二月尾到期，求5gb平Plan

而家用緊3，二月尾到期，求轉台平plan(5gb)

tg: kencykk

Hkbn囉$96

洗唔洗求

Hkbn smart tone Lo